★支那好治癒gif貼圖區！(8)

★支那好治癒gif貼圖區！(7)

留名

。

懶貓

LM

圖窮啦

正皮左先

圖呢？

呢排上面冇炒車丫

圖呀屌你

樓上冇圖都唔洗屌人掛？

呢啲永遠都唔會係大陸新聞出現

錯，係香港都唔出現，我有大把支那電動車爆炸、工廠同屋苑大火、城管當街打人、支那人當街殺人既片。
支那唔會報，香港亦唔會報

上面果啲全部都 po 過

重溫一下先嘛

呢個真係好撚顛
同直接殺人無分別
完全可以突顯蚑那人無人性嘅特點

其實支那啲閪車係咪有自動失控追人撞功能

D圖全部回帶

Push

會員 蓋世寶吊老母 上個post 入咗去留言，結果死全家

今次如再嚟留言，就預祝佢長命百歲，百病纏身

Mark my word

條友成個身摺埋左

呢單嘢唔係支那喎，越南嚟，揸車女司機，飲咗酒， 仲有part two,俾個轆砸住條友起得返身仲行得

唔好成日催要新圖，愈催愈唔想up

combo

專心工作既男人 後面炒到咁望都唔望下

車到人 傷殘賠100萬 車死10萬 緊係車死好過啦
就好似有一排 好心人扶起阿婆再俾人告 仲要告得入

大陸沒有最癡線 只有更癡線

我有冇睇錯
電單車司機成個爆開

前面白色衫個人俾架黑色車碌到成個摺埋左
到part2直情影都冇埋

冇一個走得甩

睇支那狗死睇100次都唔會嫌多

支那啲片真係好刺激 成日都諗係邊度衝出黎好有驚喜
重點係次次撞到人都冇任何停既動機 再前後碌都同過路人有緊密接觸先停

行慢少少都比佢撞唔到
司機都幫到佢盡 前後輪撤底同佢接觸
完全感受到大家中國人同舟共濟 血濃於水互相幫助既精神

lm

推

我都睇到

跟老母返大陸親眼見到撞電單車
條友係地下扭曲抽筋好正

上個post世ching成功搶到1001
恭喜恭喜
果然係高級紅 無間道 反串大師

Tokyo shift

佢用緊磨機 都聽唔到聲😂😂

push

圖/片

我有分享
邊個網Upload gif ?

push！！！
唔好比佢停

早咗5秒撞
明明有兩個油車等緊

噤都冇事, 有冇搞錯

not die

D人好似唔識剎車同踩油

隔離條友就咁望住件貨慢慢壓落去

黑衫條撚樣見慣大場面，無乜反應

Npc

下世記得睇路

呢張唔明咩事

呢個真係 d時間啱到
避無可避

唔睇路
好難攪喎

根本係刷首抽
邊有得避

早2日就有單支那遊樂場玩死人

一般人唔死都重傷，係蝗呢種生物可以無事。大家對於港蝗真係唔好輕視

正，最好打到除曬衫除曬bra就最正

第二張笑咗

之前落樓梯冼親 成個人坐落去尾龍骨骨裂
講緊既係一級樓梯都痛到唔可以即刻返身 要抖一個字先郁到
點解佢咁高跌落去 可以咁快起身仲好似無事咁

我。要。刷。首。抽！！

2kills

條女係機械人黎

紅衫女子:吖，真係快過撘𨋢喎

越清畫面,越恐佈

記得睇完

痴撚線,腳都斷埋,腰以下一PAN野

車死好過車傷
乜尻法例

學美國隊長跳樓

桌球天王

Deja vu

無時無刻都發生緊嘅事點會叫做新聞

泥頭車司機

神龍擺尾

諗起呢隻 game

呢個係近期佳作

做得好

其實好可怕, D細蝗已經親眼見到朋友俾車撞, 但仲可以咁開心慢慢碌架車仔去睇咩事, 而唔係丟低所有野衝過或者大喊

跌上癮

肉餅

Yo file has been ziped

呢張唔明

都已經麻木哂
日日都有架啦

蝗種生殖力咁強，死一百隻隨時可以生番二百隻去抵消

正呀

構圖有心思
突顯細路處變不驚

Pish

你咁細個都未必知畀車撞死係咩一回事啦

小朋友未知死係咩一回事唔奇,
但你見到個一齊玩緊既朋友跌倒都會去驚一驚有反應啦,
何況俾咁大架車撞飛左?

依加先發現到 原來架車完美入彎

##lyn

留明

麥可！麥可！

綠帽狂人系列

正宗神龍擺尾

一定要確定受害者已經死咗先會收手

真。 甩尾

on9,點解會跑呢個方向

有句成語叫慌不擇路

偷狗被抓

萬一......

一路睇一路諗仲有幾耐會斷

哈爾移動城堡

呢單我記得
死咗幾隻幼蝗

唔止偷
仲毒死埋隻狗
抵打

屌佢老母 , 張垃圾 gif 成 20mb

都唔撚斷嘅屌

支那狗冇血性

下 如果係越南咁就真係好慘呀
希望呢D事只會發生係中國

生葬雙蝗

壓晒囉

頭文字D(eath)

屌你兩個都係盲嘅個仲要行路中心

呢兩件好搞笑

支那蝗性

邪教儀式集體自殺

隻狗好慘,生喺支那之餘仲要毒死咗

荷李活科幻片咁

快速投胎

比風吹走

斜到咁企喺度玩滑沙，跌到咁真係抵啦

係

大陸D車真係好鍾意過重
成日都見到因為過重出事

咩風咁勁

白色衫踩單車嗰個俾路牌定碌柱閘到正

有冇人整到gif

架車jm9

俾個牌一嘢打中個頭，再爆炸俾火燒，再俾貨車轆過

其實爭啲走到

應該係俾個柱打中個野已經死咗

支那國冇任何安全守則

咁都唔死除左deadpool都無第二個囉
睇到段片忍唔住係街笑左出黎

好似斬甩左個頭

早幾日睇到 ,笑𨶙到仆街

屌 同一架車撞三次

死神來了 燈柱岩岩斬正
明明同後車有段距離

撞兩次 , 第二次會再反車 , 不過就有兩個角度

一個斷頭一個對摺

背囊當係頭

現眼報,隨地吐痰

滅蟲拖頭

你個屎忽鬼

笑死我

屌! 等左咁耐都唔斷既!

中國湖北宜都市枝城鎮的洋溪江南新型材料，上月24日上午發生致命意外，一名女員工被鏟泥車誤鏟起，連人帶土掉進碎石機，導致窒息死亡，整個意外過程都被閉路電視拍下，畫面讓人看得怵目驚心！

影片中，女員工正監督一輛藍色泥頭車倒車，身後則另有一部鏟泥車，由於她的身高與泥鏟高度相若，處於鏟泥車司機的盲點，結果慘被鏟起連同泥沙倒入碎石機，她曾奮力掙扎欲爬出來，但直至有工人聽見慘叫聲，鏟泥車司機才驚覺出事，趕緊下車呼叫其他同事前往查看碎石機，可惜女事主最終窒息身亡。

第2幅

正到

no die?

戇男巴去左邊，等緊你啲新圖

好想睇完整片

Sor呀，呢期太多火燭片無乜死蟲片，所以唔up
今晚試下再搵睇下有無正野

痴線，d司機心態係唔順既架車，大腳d油先

少林功夫好嘢

旅遊巴唔怪得佢嘅
爛地掉頭，純粹以為地下有石仔撞到都好合理

今晚既正野
第一級

第二級

神奇頂級超卓

睇賽車睇到沖出跑道 ?

贏國人再一次體現了他們無所懼怕的超能力

贏國又贏，贏到開巷

頭獎必中！
就好似某會員話齋：
福氣啊，福地啊，飲勝，oh yeah!

靚

投胎做美國人

成隻腳反左180度

没事兒！没事兒！

一跌咗把刀成班上去抽水

個阿叔食過下夜粥

\
塌行人橋

好似架大貨車撞到條橋

乜撚野 回力車？

好似有個細佬係入面

個司機落車落得好自然好似慣咗咁

Holy shit...

又有新片

係咪撞到香港主任嗰段？

大陸真係咩都爆一餐

哎也也，ＮＡＴ死蝗蟲了

打火機爆炸好正常

求下半part

好有喜感

最強格鬥擂台

隔住個mon都聽到啪一聲

Joker

係咪蓋死寶死老母?

食花生 俾人撞埋一份

好撚正

屌你，周星馳d戲嚟嘅

沒事兒，沒事兒

隻馬慘慘

推一推

咁高跌完行得走得 痴撚線

第二張

應該著左厚衫

應該隔一陣就會囡低

可能隻支那狗過多陣就死撚咗

Part1

Part2

Part3

標清版

做咩越救越大火

傻撚咗
蓋塊枱布落去托柒咩

塊枱布無濕水就咁掉落去咁傻?

本來好細火

蓋幾張乾枱布 助燃
擴大範圍
......

咁真係on9得濟

用毛毯就有可能焗得熄 , 一早就應該淋水救啦

油鑊淋水想死？

我諗要用厚d 幾層枱布 濕水
再蓋住 應該得

當然都要睇佢咩原因 起火
如果係漏煤氣嗰啲 無得搞

睇個樣似係燒油燒太熱，當油去到某個溫度就會著火，就算個爐熄火都冇用，係會繼續燒，其實應該用鑊蓋蓋住佢，等佢冇晒氧氣就會熄，條友唔知搞咩用檯布就當然冇用啦。

呢個真係常識黎⋯
落水唔死都熟晒

好耐冇update

唔得，呢啲火用普通毯蓋上去係無可能熄到
厚都唔得，台灣有做過實驗
一蓋上去係無火光
但張毯會吸油
一吸無耐就燒得仲勁

廚房著火嗰個
覆話淋水或用枱布濕水再蓋上去嗰兩位師兄
已經初步有獲得達爾文獎的資格

鐵布衫

cls

沒事兒

間條衫條友： 喂你撞到人呀，快啲tang返架車出嚟啦

支那人公絡成日miss左出口再倒車

咩衫，想要一件

生命力爆登

點做到
正常人應該爆開哂

白宮聯署搞左半個月 一半人數都未夠

推

無理由個喎，支那應該繼續踩油去架麻

點解d 曱甴死極都死唔去

俄文

摩擦力

支那人隻眼真係唔知望邊

死梗，個頭咁高速撞落去

定係防火毯黎

突然加速退後

行行吓停低抵撚死

撞擋風玻璃，應該死唔去

D字幕寫髗內出血,應該瓜得

唔死都變植物人

抵死

你哋有冇人性架

無人性

司機又白痴，油門當迫力
被車撞嗰個又白痴，見到倒緊車佢望都唔望

結論：抵死

呢張最唔治癒

突然加速

幫手轉Gif 圖
拖咗條圓形血痕 支那人真係冇安全意識

第一張老母出現，即刻不顧而去碌多下，免賠償

治癒

4chan 都有同步

灰色的軌跡 磨成血路

個圓圈好似魔法陣

大陸成日搞咁撚多基建黎保就業同GDP
有無諗過起多D行人天橋/隧道

從來冇人可以越過我嘅血圍

Part 1

Part 2

正

正?

最後都擺到件貨上去

即刻消失亦得，得咗

正到J咗

好難畫到個圓形咁工整

3.1416....

靜左一排再黎

中頭獎
中到正 隔離老母一步之隔完全無事
皇天擊殺

近日發生好多事
我覺得如果淨係貼治癒圖係改變唔到一班對不文明世界不斷歌功頌德既人既睇法。

有無乜野提議？如果貼治癒圖之外，我應該分享乜野圖呢？蟲國人互毆？蟲國人禍？

why not both

條片好新WO

D大陸人考車牌係咪靠封利是畀考官?

個老母反應好似咁怪

我貼完出黎，大家可以用微信分享畀族中長輩嗎？

個仔唔駛做中国人，好好命

好似裝咗自動導航咁

個呀叔係扒手

一急煞就.......

咁都由個呀叔走左去?

最近好少新圖 ...

Multi kill

再黎

唔好畀佢停

再黎多張

香港就快追到

只想係支那見到

呢張勁呀,爆晒血
但影果個zoom黎zoom去睇到頭暈

點解會响上面？
整電梯？

支那野乜情況都發生

有無高清版

支持老貓!

想睇後面係咪拉佢起身狂搖佢

睇番留言，原來係條友行入電梯果陣畀門夾實，然後電梯下降，佢個上身夾上左後又畀部電梯推番向上。

冇新嘢

撞到解體

瞓咗無睇，武漢有片未

老貓不如去尖東擺檔連續播, 尖東市民需要你

: 你當我傻?

屌你貼埋TikTok呢啲支那鳩嘢

保齡球

屌你

極需要

支那人頂唔住，香港人要頂住

民意如巨車，逆民意者

香港人既憤怒已經到頂

何妖下場

林鄭政府下場

多D多D!!

要睇下d正野治癒心靈

祝白衫人全家下場

祝黑警下場

屌你
條女hp-1 ?

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

錯手掂到負皮

舒服晒

嵼撚埋入去

more

好耐冇新圖

有新野未

新圖呢？

有冇跌中地下條友個gif?

呢個post應該放啲圍毆黑社會黑警嘅gif

支那乜都會爆炸自作孽不可活

今日應該再睇

有無新圖

我可以同你講係

Double kill !

點救

唧BB油

自殺？

腦魔在嗎

香港都試過啦 啲支国人

避唔到

仲要係高身車加小朋友
睇都睇唔到

巴打仲有無係圖出

大陸真係痴撚線
咁樣死極都仲有咁多蝗

粉蛆五毛下場

比人笑一世

Lm

死神來了

好撚正呀

用布救火真係世界級

起身仲帶埋帽咁有型

好撚不安

環保得嚟唔安全

中国貨車衝入市集 已知10死16傷

架電單車咩料咁易着火

火魔法

原來係油?

Zi撚左入去

仲On99咁企喺到

老貓

成日話香港人係曱甴，打不死既民族唔似係我地

屌你個仆街，笑到我

一次唔夠，比夠二次你

推?

你攪到我上撚晒癮，好似吸毒咁，重唔快啲up

果舊野好輕

笑到gap gap聲落地獄喇
由第一個post追返先

追左幾日終於追到呢度！好治癒呀！

用圖片模式簡直perfect

花式個袋long O係上面

唔好比佢停

更新pls

撞車黨真係on99
用生命去偷呃拐騙
人地唔驚你直接篤油就898

有無新圖呀？

any updates?

同求

Need update

個頭冇咗？

冇腦法律加冇腦人，死咗賠10萬，唔死賠一世
仲要咁多支那人中意扮俾人撞

有冇肺炎慘死gif呀

交通意外工業意外有動感好多

天空之城

好掛住呢個 post

推唔到

慘

有更新

一直追開呢個post
樓主唔好俾佢停

要繼續落去

唔好比佢停呀

Any?

推呀

老貓可否考慮開新post

不可破此post風水陣

見好就收

仲有冇更新，好掛住啲gif呀

反應快到！

What happen

有冇多啲幼蝗系列

屌你老母炒撚到咁都仲可以行得走得

跟住拎枝水一飲就噴血

bro 辛苦你

Cls

條燈柱好準

推推先

經典

Why still here

原片

.占占占

推下先

輕輕一推

嘩屌仲要zoom埋去

好想大大力upvote d片但係主題已經封存左

仆街 啲腦漿

好似吼住佢出黎就俾油

屌你老味我就快考26

Cls, 睇周星馳咁，咁 多人幫手，點知仲衰撞多穫

揀啱位置

想做皮包鐵定鐵包皮

睇住嚟碌

明明避到
個司機專登回軚碌佢個頭

慢動作咁慢慢碌過

無野睇

見到地版噴左野出來

噴射式壓爆腦漿
即死冇痛苦

描住個頭黎碌

高清原片

至少一個細路成層樓咁高跌落嚟

追開post就知道人既腦漿係可以噴出黎

唔知貼過未

1同3有貼過
2就唔記得

鐵達尼

jeng

條鍊。。條鍊好重

尾個幅笑到仆街
輾完繼續開炮

臨危不亂，show總要繼續，專業

哥斯拉原子吐息

點解咁耐都無圖

生蕃真係生蕃

國安法is watching this post

好正

做乜撚野？

Chi-na

屌你老母睇完呢個post心情好到呢

冇錯

係咪因為停工支爆所以無新野

使用機器要小心

好似垃圾車個尾咁

有冇人可以up下圖

馬路如虎口

我數住佢被部機夾到第幾下先失知覺係咪好變態

比X迪？

條路咁撚闊都要撞埋去
擺明係仇家啦

好有動感
GTA level

行路要行正路

做左咁多年人都唔知啲野用豆腐渣起出黎嘅？

沒事兒
gpa go go go

冇update嘅

請關愛弱能人仕

行車時要注意視線死角

一發入魂

一發入魂2

一發入魂好治癒

一嘢追晒

笑到停唔到

more pls

仆你個街仲要有齊兩個角度

more please

香港大撚把工業意外唔撚報啦
私底下賠突了事

明明呢幾日都好唔開心 一入黎追哂之後滿血復活

跌落水仲要賠錢

往死裏打